大家入嚟睇吓呢隻警犬叫咩名

運球
老豆打波打上腦？

個仔叫運冰

混球

好想一邊屌佢,
一邊揸佢胸口兩個球。

然後再聞佢對腳, 你地估咩味?

Jerk Yeung

有病去睇醫生啦

大家咁話

4gaylo

關你差事

第二個仔叫射球？

點球

點球佬未入嚟

小混混

朗素球

Dribble Yeung

打門

楊運球
Dribbling Yeung